的士深水埗撞人 兩警看守留院女傷者 司機留醫ICU沒警駐守

港九昨日（6日）大批人上街遊行反對《禁蒙面法》，示威者一度於深水埗長沙灣政府合署對開聚集。至下午5時許，一輛的士突然剷上行人路，撞傷一名年輕女子及一名途人，涉事的士司機事後被圍毆；該名女傷者及的士司機均留醫瑪嘉烈醫院。商業罪案調查科探員今日（7日）凌晨曾返回現場蒐證，帶走竹枝、背囊、鞋等證物，未交代會否從司機駕駛態度方向調查。

今日中午12時，5名軍裝警員到瑪嘉烈醫院女骨科病房，並進入病房約15分鐘。兩名保安及兩名警員於病房門外駐守，只准女傷者父母入內探訪，女傷者姑姐、一名女親友及一名同學亦有到醫院，惟無法內進，警方未有交代是否拘捕女傷者。家屬離開時拒絕受訪。至於涉事的士司機，現時留醫深切治療部（ICU），未見家人探望，病房外沒有警員駐守。

cls

你係咪裝左個bot 覆我D post

講真 佢地唔咁做 我地先要驚呀

又屈暴動十年
黑警死全家

follow左你，有popup

屌你老母！！！！

被人撞完被人拉

I see, 十幾秒好快手

睇番721恐襲咪明白囉

掉番轉可能想引人入去隊冧個司機，再扮野出黎譴責